整返個印度加油遊行 會唔會激撚死中國

聽日即落實國安法

中國打壓印度支持者又可上國際

Connect Indian

支持打柒佢

支持印度捍衛主權

其實我懷疑國安法係用黎對付呢D情況

印度加油 我地內外接應

印度國旗遊行 黑警打壓就中圈套

印度加油

港印同行

冷氣軍師岀動
比中國地圖sd比印度

支持印度「武統」中国所有省份

睇錯印度神油

印度🇮🇳加油

@慘過返印度 唔該改名

utube去D台仔新聞, 平時已經有大量屎粉紅長駐, 留言印度射核彈去BJ KO屎大大, :摺布部隊這麼虛弱, 可能因為老二這麼小, SB解放軍部隊", 成班屎粉紅生蝦咁彈utube留言區能狗一流又有台仔助攻

推

識玩應該係支持共產黨出兵 打爆印度

唔好比位中共